可唔可以幫手翻譯 share去外國討論區，等多D人知香港警察的暴行?

又叫我地做民主閪又叫記你老母點解樓主仲會對班人渣有希望由2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離攻擊頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

Push

推

我覺得可能比個英文花名班黑警好d,咁樣可以表達到佢哋有幾pk, 直譯Black Police又好似有歧視嘅意味 (外國人最驚用錯個black字)

我諗到 POG/POGS Police Dog
睇吓你覺得點

On June 12th, a 16-year-old female student expressed how she feels after attending the protest. I suggest you can listen to it. It is infuriating and saddening to see Hong Kong’s current situation. The responsibility falls not only on the senior officials in the government, but also on the inadequate police force (we call them “police dogs” in HK now, "POG" or “POGS” in short, because they blindly follow orders) that handled the situation with excessive force.

A young boy stood with his back to the police in Admiralty. He was forcibly pulled to the ground and beat with batons by over ten POGS.

A girl was standing outside the door of the Legislative building taking orders for supply. About ten POGS slammed her on the ground with shields and batons.

An unarmed citizen was hit continuously in the head by 4-5 POGS.

An old man was resting by flowers in Edinburgh Place because he couldn’t walk. He was sprayed in the face directly with pepper spray by a POG.

In the afternoon, near Admiralty Bridge, a middle-aged woman cried to the police officers to stop using force against the peaceful protesters. The POGS sprayed her in the face with pepper spray.

A protester backing up under Admiralty Bridge was shot by a POG in the head.

In Addition:

Young protester vomiting blood after excessive beating from POG

POGS dragging fainted protester

POGS not letting an ambulance go through

POGS spraying pepper spray down the subway station

POG taking a shot at peaceful protesters

POGS firing tear gas at reporters

During the protest, the POGS got together for a group picture, not unlike what the police officers in the Philippines did during the Manila Hostage Crisis in 2010.

前面唔要facebook條片.因為講中文,外國人唔識聽

On June 12th, It is infuriating and saddening to see Hong Kong’s current situation. The responsibility falls not only on the senior officials in the government, but also on the inadequate police force (we call them “police dogs” in HK now, "POG" or “POGS” in short, because they blindly follow orders) that handled the situation with excessive force.

A young boy stood with his back to the police in Admiralty. He was forcibly pulled to the ground and beat with batons by over ten POGS.

A girl was standing outside the door of the Legislative building taking orders for supply. About ten POGS slammed her on the ground with shields and batons.

An unarmed citizen was hit continuously in the head by 4-5 POGS.

An old man was resting by flowers in Edinburgh Place because he couldn’t walk. He was sprayed in the face directly with pepper spray by a POG.

In the afternoon, near Admiralty Bridge, a middle-aged woman cried to the police officers to stop using force against the peaceful protesters. The POGS sprayed her in the face with pepper spray.

A protester backing up under Admiralty Bridge was shot by a POG in the head.

In Addition:

Young protester vomiting blood after excessive beating from POG

POGS dragging fainted prote

POGS not letting an ambulance go through

POGS spraying pepper spray down the subway station

POG taking a shot at peaceful protesters

POGS firing tear gas at reporters

During the protest, the POGS got together for a group picture, not unlike what the police officers in the Philippines did during the Manila Hostage Crisis in 2010.

E個位可以加多段，香港人無助，高官仔女全部都係拎英美加passport，請求外國人幫下我地，希望佢地block哂高官的外國passport.

不要用police dogs, 怕引起外國警界反感。
用police criminals